西甲算唔算正式沒落？

無哂球皇，歐聯四強不入

西波正式沒落

luke de jong
Trippier
Morata

西維爾啱啱先制霸左歐洲喎

Agger

唔識

西維爾杯除左西維爾之外仲有邊隊可以攞呀

曼聯

英超算唔算正式沒落?
無哂球皇，歐聯四強不入

當25古無到？

有曼聯

當世三死左？

成年入一球嗰個？

咪鳩啦，巴有加泰撐腰，皇有馬德里頂，邊會衰退

下季有卡拉斯高重返西甲

武球皇都要落西乙

睇住破產由47歲破到52歲